cut 無國界，捐立場

cut 無國界，捐立場

支持

G持

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞
(文宣credit)

岩
捐下蘋果
佢重係蝕
紅十都要支持

立場有劉青山, 暫停左先

hkfp, 傳真社, 同埋大學記者仲值得捐

暫時

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

獨媒都有登佢個人專欄㗎
留青山條左膠不代表立場，唔洗暫停
不過推可考慮同時捐其他媒體

一蚊都唔會捐俾任何沒出聲沒幫忙嘅偽善及或奶共團體，由得班藍屍捐飽佢啦

《無國界醫生》取消每月捐款通知表格

填妥後以電郵傳送到無國界醫生 (香港) 捐款事務部即可

donation@hongkong.msf.org

推呢個

其實而家立場好撚疊水, 個個谷612 之後呢